陳小春演唱會張poster 同2018電影"小鬼找麻煩" 有咩關係?

同2018電影"小鬼找麻煩" Les Dents Pipi Et Au Lit 有冇關係

柒d

diu 紅底堅柒

好撚心咪po佢啲野啦

The red words are sharply defined on the black and white background. Fabulous !